女朋友屋企勁有錢 自己窮撚

同個女仔一齊左先知佢屋企原來勁有錢
啲親戚又係勁有錢
而我就窮撚一個，grad左一年
揾緊2xk
但人工算係啲咩，追一世都追唔上人地父幹
我老豆係我19歲因病過世，唔洗諗父幹

啱啱佢同佢兩個表弟出去食飯，食完話比部車佢走返轉。
我就車都冇

大家點睇

個心有啲唔舒服，但又唔講得

我之前條女都係
好快分手
價值觀唔同

你可以幹有父幹既女朋友
咁都唔知足 爽手屌到大肚等上樓路

暫時又冇呢個問題
一齊之前我話我有啲唔敢拍拖
怕比唔到好好嘅生活另一半
佢又話佢都係要啲簡簡單單嘅生活
想細水長流
唔洗要好好嘅生活咁

但我自己...

通常呢啲野佢唔會care, 反而係你自己不斷諗 影響段感情

冇撚有錯

你既然知道你係窮撚
你就要發奮圖強畀你條女睇

未必要大富大貴, 但至少要畀佢睇到你有努力過
加油巴打

我都知啊，我都好努力
Grad左一年，依家轉一間加薪3成轉過去，但會辛苦勁多
但多啲錢只有頂硬上

人地揀得你就唔好亂諗啦
唔好成pat爛泥咁又頹又懶就得架啦

你不如用諗呢啲野既時間去諗下點樣令自己擅長既野 做得更好 令佢更加欣賞你

其實呢啲道理我都明
但一聽到佢表弟比個部佢渣下就感覺到嗰個強下差距
20歲仔就有新Benz 佢玩
係我努力好多年都做唔到嘅野

結左婚成世比人騎住

要睇人面色

幾辛苦

我女朋友好聽我話，佢今日先grad細我一年

ex，唔算勁有錢
當時佢爸媽催婚（ex：樣似阿嬌），話如果我哋結婚後送間樓畀我哋住。
最後仍然過唔到佢曾為佢ex落過細路而決定同佢分開

講緊佢屋企果邊呀

你女朋友本身有錢都揀你
即係真愛
你做好自己 本份就夠
將來事 將來先諗

我女朋友本身係冇錢，佢屋企有錢

有咩方法可以快速發圍，除左賭

遇過唔少女方屋企有錢過男方

唔一定勁有錢
中產vs公屋仔之類

基本預左損失做人尊嚴、自由

90%人拍拖時覺得無野，仲以為自己好幸運

一結婚後就冚家剷
有家人都會累及

兩個人既事
唔關佢家企人事

富貴人家d關係麻撚煩

除非樓主個女朋友放棄一切肯私奔

個女仔真係好彩 無同你結婚

唉
得我老母一個，唔想佢受呢啲氣，我自己都還好

請問撈緊邊行，grad左一年有2XK?

N展

算好啦

有咩用，佢一畢業，有親戚介紹佢做某名牌嘅sale,話一入就30k底薪
但佢冇去話唔鍾意做sale ，去左做份1xk

緊係冧掂佢老豆老母 帶揭你發埋達
轉變人生既捷徑機會
不過拍到結婚先再算啦 諗咁多做乜柒

Sales有30k?

我一拍拖就諗結婚嗰種人黎

間野講緊最平嗰樣都十幾萬

所以先話越黎越感受到嗰種差距

雖然咁諗無錯既
不過唔好咁傻豬啦好冇呀

有錢到咩程度先

想係有錢佬身上攞著數，諗下好啦你

老實講，千其唔好為左去到佢既高度迫自己，佢屋企有錢同佢無關係。佢係肯跟你肯幫你既咪一齊，唔係既走啦。單純想r人地既話睇下陳x聰系列就知結果係點

咁佢屋企其實唔係超級有錢嗰種
總之有錢我好多
佢表弟屋企就有錢到個老豆有兩三個老婆都可以和平共處嗰種

有時唔係講錢嘅，努力很上進對方睇到㗎嘛，我反而覺得爸打你得閒要upgrade下自己嘅增長下知識，提升返自己就冇問題嫁喇

努力中

雖然自知點努力都追唔上啲有錢人
除非有賭路做生意
但本都冇

快啲中出 另類刷首抽

佢有錢只係佢投胎得好，同佢自身努力無關。相反，你都應該要肯定自己，唔係樣樣講錢既

以為自己搵好多
嘔

其實我個人本身係算有自信嗰種人
不過對住啲有錢佬都係有種無力感

我就係覺自己揾好少

同得你一齊證明姐係佢真心鐘意你個人而唔係貪你啲錢，
佢都冇介意過，佢追求嘅都唔係呢啲，
你自然有你charm到佢嘅野，俾啲信心啦巴打，
同個搵得少冇樣叻嘅女仔一齊你咪又係會諗佢係咪貪你啲錢，
好好地對佢愛錫佢，唔好令佢失望就已經好夠

遲早分手
盡早放手
一係上進啲搵大錢

雖然話拍拖結婚係兩個人嘅事
但係應付雙方屋企人最麻煩 特別係你地背景差咁遠
巴打加油 真係愛你女朋友就一心一意 唔好咁易俾人影響

其實佢依家都係揾得少冇樣叻

諗計架啦
唔係咁易嘅

拜金臭鳩
走啦屌你老母

我屋企人唔擔心，我屋企人好隨和
係怕佢屋企人

咁可能佢都係貪你啲錢
講笑

真係鐘意就唔好諗咁多啦

一陣又話唔係超級有錢
一陣又話有錢到佢親戚有幾個老婆
睇完都唔知講乜膠
一係就具體啲
否則當你係假膠 然後block柒你

咪嘈啦好煩啊

我寧願佢冇咁有錢

識玩喎樓主 我係你一世食軟飯

講真,只要兩個鬧交有共識
點都唔講分開
有矛盾都搞得掂

我先唔會

人地個簡單邊同你個簡單...

我好想發圍

其實
有錢咪好 好過冇

放低D小男人自尊啦

題外話
講下少少個人野
我就grad,plan緊12月先搵工
中途就做返我中意既運動
因為過去4年冇機會,難得grad左有時間

女朋友知我唔係逃避搵工
放心比我玩幾個月
而女朋友既fd就話我唔上進,乜乜77
比左壓力佢,令我地又有少少磨擦

想講既係,講下自己諗法,
俾對方盡量明白自己諗咩
佢都會支持既

一係發奮圖強一係食軟飯，反正依加都係笑貧不笑娼，努力工作又係搵雞水咁多..都唔知有咩意思

聽佢講落又唔差太遠嘅，工人都冇諗住請

你就好
我個個身邊太多八婆

食唔到軟飯，佢揾得少我好多

唔好累人啦死窮撚

你既簡單可能係覺得餐餐m記冇問題，佢既可能係食翠華食太興就叫捱 佢接觸過窮人未？唔係話樓主窮 但講真叫佢過返d貼地d既生活 佢會好大開眼界 到時你先慢慢愁啦

佢身邊都有個，同我一齊 叫佢睇定啲先

佢自己冇零用錢架，唔好問我點解

你女朋友唔係咁諗
就唔會有大問題發生
有心理準備會有磨擦就得

佢ex都係窮L黎

冇零用錢制度 定完全一蚊都唔比佢？邊d有錢fd都冇零用錢 唔名洗就問老豆攞

佢話14歲開始就一蚊都唔比，要佢出去做野

樓主公屋仔?

私樓，但舊樓

有無5千蚊?

遲早因爲自身條件諗法或各種壓力而搞到痴線
又或者你抗壓能力，eq極高又頂得順人地冷嘲熱諷排除萬難去到白首

竹門對竹門 木門對木門。定律黎

人生勝利組

好認真，你女朋友唔介意無用架，最緊要係人地父母介唔介意呀

grad 咗1年都20k

宜家fg 都得15k

佢只想要你對佢好，想你好好愛佢。
唔好因為想搵多啲錢太忙而忽略佢。

祝你哋幸福

On9 ，人地有左BB都係個個男人衰

依家女仔肯將成世人幸福交俾你，仲想點

人地簡單嘅定義同你唔一樣
老實講 你如果有個女你都唔想佢嫁個太窮嘅人

拿拿聲做爸爸啦

大學時期有個ex都有小小錢 屋企有細舖收租
唔做野都有六七萬收
當我暑假做intern 做暑期工 幫人補習
用時間換金錢
但佢暑假已經去歐遊 玩足成個暑假
就已經知道無可能了 無謂吧 不要累人
識投資無用 識投胎先有用

利申:窮撚

樓主 有好多嘢用錢都買唔到㗎

咁自卑做咩 又唔係要靠食軟飯 溝到父幹女係你叻仔 做好自己咪得囉

對個女仔好啲，其他嘅順其自然
同路人

其實個女仔都唔係因為錢同你一齊 同你一齊係因為係你身上搵到用錢買唔到嘅野 咁你咪做翻你自己同更加錫佢 令佢更加欣賞你更加愛你
覺得自己比唔上佢只係你自己諗嫁姐 有錢唔係大曬 對好多人黎講其他野可能比錢更重要 例如性格 人品 待人處事嘅方式等等
俾啲自信自己啦 將來嘅野留俾將來嘅你擔心啦 呢一刻好好珍惜眼前人就夠

樓主女友好難得

俾多啲安全感人，成熟d啦

條友根本唔care 諗咁多托咩

樓主發奮圖強啦
畀心機 你努力咗條女一定睇到嘅

中出即結

你同佢一直以黎享受既野都唔同，眼界唔同
你放大假話想去日本
佢就去開歐洲
你想睇單春演唱會
佢平時直接飛去聽celine dion
到你地見家長，又或者家長互見
你啊爸啊媽可能話一齊飲餐茶
人地就問點解唔上遊艇
點一齊

如果你地會因為價值觀而分手只可以話你太戇鳩。
所謂人以群分 你識到有錢朋友最多痴下著數，但你識到有錢女朋友就唔同 佢嘅價值觀一定係偏向有錢個種 而且佢又會教你點諗 點改變現況 除非樓豬係大男人 嫌錢腥先會唔肯改變價值觀 一世唔向上流
難得有個咁好嘅機會改變希望樓主珍惜 珍惜女朋友
利申女朋友屋企買斷居屋 大陸一棟樓 佢老母朋友又係有錢

2018年啦
邊方有能力d咪著量付出多d囉
你唔好有依靠人嘅念頭就得啦

仲理乜男女傳統觀念
重點係你條女都唔介意

勁x100000000000000 有錢

分手吧啦死窮撚
無謂累人一世
搵返公屋妹襯返自己好d

首先你要搞清楚你係一個比其他人有優勢既窮撚
個天比機會你食一條有父幹既女朋友
你應該好好咁策劃點可以利用呢個優勢
第一步 不停中出令佢大肚 記得拍片留底
之後奉子成婚 照樣同你女朋友一齊住公屋
當個b出世既時候 你未來老婆一定會母性大發 想令個bb有更好既居住環境
當你去到呢步就順水推舟 叫佢屈自己老豆送層樓比自己 當然男人要有尊嚴你千祈唔好落自己名

係咁簡單就好囉

以前約過個女仔出街，發展得幾好
聽到佢住寶馬山之後我就冇再聯絡佢
廢事攞假黎丟

agger

佢知道自己有錢都預咗揾伴侶未必有幾多個又係咁有錢

佢同得你一齊就唔介意

你個問題係將自己形象建立喺搵幾多錢上面
你根本無理你女朋友鍾意你啲咩(肯定唔係錢先，right?)
你女朋友係天生有錢啫，又唔係佢本事自己賺返嚟
咁都要自卑
真正有質素嘅男人有自己目標，亦有自信可以達成自己SET嘅目標
我同你講
散硬
以後你繼續沉浸喺自卑感之中啦

個問題就係人地唔洗叻
第一，佢屋企有錢
第二，佢係女人，本身就可以向上嫁，甚至可以話女人唔身就唔suppose向下嫁

喂講返正經野先，扑左未？

我同樓豬一樣， 但女朋友好好，
價值觀都相同，而且佢重慳過我。
但係拍拖2個人嘅事， 就算結婚買樓，都諗住自己比，
所以唔洗諗咁多喎
Ps 佢屋企人好nice, 完全冇架子

啱聽
不過就算個女仔覺得窮冇問題
但佢老豆老母唔知點諗

我就是例子

屋企有錢
又唔係女有錢 其實唔關事
反而更加唔會睇錢簡男友
屋企可以backup個女仔 唔洗拜金
但係另一半唔好成日咁在意會好啲

佢咁講就得啦，你只要做好自己對佢好就夠。但如果有日佢講一套做一套，你再cap返呢段嘢上嚟，大把人幫你屌柒佢。如果係你做得唔好呢，都大把人會屌柒你。

唔好害條女啦死公屋仔

放低男人既自尊唔難
問題係個女人係咪真係咁坦誠，係咪真係咁從一而終
求偶交配最終決定權從來都係個女人度
但係女人講既野有幾可信，大家心照啦，由你細個開始呀媽話幫你儲既利是錢就已經係一個騙局啦
佢今日唔介意你搵錢小，唔介意你出身低下，咁聽日呢？1年後呢？10年後呢？
係呀，你係好努力好上進呀，香港地有幾多人係唔努力既姐，但努力過後換取到有成果既有幾多個？無成果咁點先？樓主最終都係事業無成既話個女人會點？
講到呢度都仲係停留係女人自身心態，都仲未講個女人身邊既人例如屋企人、親戚、朋友，仲有最撚嘔心既所謂閨蜜。都唔講朋輩對佢既影響力，淨佢屋企人果關都麻煩，你同佢地差得遠，過到關你都無地方企。

我只可以講，兩個人社經地位唔對等，你由一開始已經處於下風，留意返，女人眼中既對等唔係指佢同你同級，係指你比佢起碼高一級。如果樓主真係中意眼前呢個女人既，除咗要專注提升自身價值（呢點係你有冇拖拍都要做），心態上要變得強勢d，無視控制唔到既最終結果係分手/結婚定離婚，仲要勿切留意佢做d乜野，係咪講一套做一套，有冇為你做過d乜野真係準備鋪路結婚，唔好信佢講d乜野，信佢為你做d乜野，呢個世界真係無咁多「好女人」。

記住，專注係你控制到既過程，無視你控制唔到既結果，咁樣起碼係你俾人反口拋棄既時候你都唔會上黎感情台叫春。

大學時ex係

最後分手

咁一定要中出,射進去就是你的骨肉

哥射的不是精液 是財富

我覺得女朋友屋企有錢淨係= 以後佢父母唔洗你幫手養/唔會拜金

並唔代表佢自己係一定鍾意搵有錢仔

有錢仔佢一定見得多
識到都多
但揀得你就一定係你有優勝之處
你真係好有才華/鍾意做engineering 嗰毒L or whatever

你如果係都要揀低你一級嘅
ok
但冇必要

你咁諗就做唔到李+X喇

巴打 睇來好有經驗 可唔可以講多啲

唔洗經驗之談啦
試菜果日一定好食過擺酒果日架啦
你追佢頭果三日都好浪漫架，開行晒浪漫既turbo，咁點解過咗三日扑埋野就hea9佢？
好多人，不論男女，不論草根中產富豪，都係婚前一個樣，婚後另一個樣，結婚前收得密密實實，結婚之後，學班港女話頭，都出咗貨囉，仲洗乜應酬你搞d19售後服務？

真係有錢女既話平時social都識得唔少有錢仔
你女友簡你一定有你既獨特之處/其他人比唔到既野佢
同埋男人一有錢就身痕 大把女埋身
我係女都覺得好冇安全感啦
千其唔好覺得自己配唔上佢/冇能力比到幸福佢
你咁樣諗遲早出事 女方明明冇咁樣諗 但你又係咁比自己壓力 結果兩個人拍拖都拍得唔開心 咁先係問題形成
真心勸樓主一句：你係鍾意人就好好對佢 努力比幸福佢 錢唔係一切 兩個人相愛既話冇錢都可以過得好幸福
唔係每個有錢女都要搵番有錢仔先叫幸福 你估世上咁多童話故事咩 希望樓主認真諗下我究竟講左d咩 兩個人由相識到相愛真係唔易 btw祝你幸福

利申：有錢女

最撚大嘅gap係
文化高vs 文化低嘅父母 見面

你會好驚兩邊撞埋會點
窮果邊特別尷尬

ps 條女公屋 自己就父幹但唔係廢青

哂命post

以前同過有錢女拍拖，屋企有樓有鋪收租+做生意，身邊追佢果D全部廿零歲就渣波子寶馬，我就普通小康之家，但最後都揀左我。有時有錢女想要既野唔關錢事，建議樓主唔好諗太多喇，同佢開開心心咁過啦，人比人比死人。

利申：同佢散係自己問題。

入贅

有錢女識投胎姐，唔代表識得搵錢架喎

中間完全省略

順其自然

仲唔快啲中出佢
機會嚟都唔識把握
唔怪得知你仲係窮撚

搵個公屋窮撚女友好過啦
門當戶對
好過家陣女家勁撚有錢 你就窮到仆街
真心

中出生個仔出黎 您條女副身家就係你咖喇

食軟飯咪得

我女朋友叻過我搵得多過我學歷高過我屋企有錢過我，我住公屋佢住獨立屋。我有時都好大壓力

不過而家拍左1年多仲未散

做人當然要向難度挑戰，難得女朋友唔介意，可以睇定d先，唔駛諗埋一邊

最緊要俾女朋友同佢地阿爸阿媽睇到你係有料既到中年會搵到錢既就得，只要唔係豪門人地唔一定會睇你出身

只要捱過左結婚果關你就係父幹撚喇

𠵱家啲兒登仔真係好難服侍，一時講唔係處唔會同佢拍拖結婚，一時講仲要落過仔呢啲女人要人道毀滅或係雞係公廁。
一見我講話會送層樓就耶撚上身大愛到佢殺人都完全無問題，兒登仔

叫個錫你嘅岳父大人俾個位你係佢公司做 岳父幹

就算你人工double 都唔夠佢問daddy攞多

就算佢屋企人接受你，點會想個女同你捱，咪又係佢父母幫你比首期買屋，住慣靚屋好難返轉頭
淨拍拖就當然你女朋友唔介意就得

放低你無謂既男人尊嚴
但唔係叫你對住佢搖尾乞憐
唔好諗咁多層次差距，因為你連車尾燈你都見唔到
做好自己就算啦，條女係要走你留都留唔住

情況一樣，
你聽到佢地啲洗費喺會
但又可以點？
我無錢，佢都無，但佢屋企人有。
陪去見親戚又比人問你做咩
果種感覺，I know that feel bro..
不過我最後都結左，搬左出去住，
佢屋企人都無幫，都算叫自力更新，
兩餐溫飽，老婆都無投訴，肯同你挨世界先最重要

女朋友叫我唔好買車

香港地 淨係見你做N展已經知你退休有幾多人工了

李嘉誠當年都係靠老婆屋企起家啦

唔好頺咪得

咁又冇
佢未去過歐洲，日本都係去得一次
講就佢屋企好有錢，但佢屋企人好似唔係好理佢咁

一個星期 係咁中出佢

到時仲唔貼大床嫁

買斷居樓+大樓有樓唔算好有錢咋喎

係佢ex飛佢

佢表弟有錢唔代表佢屋企有份受喎
要睇你女友屋企同佢屋企有冇生意來往

我表哥屋企夠揸Benz咪又冇野益到我...

我建議你同條女拍得幾耐得幾耐啦，唔好諗太多

軟飯係男人夢想,中出佢喇!

傳統有錢人屋企係會疏離D...

我女朋友都好好
不過未見過佢屋企人，我都唔想咁快見住，等自己事業上再穩定啲先

明白
但佢其實連我揾幾多都冇過問過一句，佢係唔知我揾幾多 係我轉工嗰陣講左比佢知新工幾錢

拿拿臨中出佢先

我聽我女朋友講，佢阿媽係勁蠢 所以我唔擔心
係冇咩聽佢提佢阿爸

依家我係擔心日後見佢屋企人

如果鄭x彤,好似你咁，香港就會少左一間地產商

咁我又未去到窮到仆街嘅
不過對比下係窮

加油

認真
唔好諗到結婚
咁長遠會有壓力

先撇開女方有無錢
現實有幾多情侶真係一拍拖然後竟結婚丫

諗咁多
不如好好享受宜家既甜蜜
活在當下

當然你都要keep 住應有既經濟能力

幾好
所以我都打算捱多兩三年，考埋個牌
之後應該會有40k掛

少年你太年輕啦

呢個可能係你呢一世人唯一一次下半生無憂無慮嘅機會，
你諗下，
幾多人兩口子on99 大半世人死儲錢買唔到樓，
住劏房節衣縮食，
日日柴米油鹽家嘈屋閉，
你一開波就唔使擔心呢個問題，

仲有第時你有能力想發圍，
隨時外父打本比你，一野搞掂
你知唔知幾多人想發圍，
為左頭家唔敢博，一世打份狗工呀，
誠哥開頭咪又係外父幫拖，
到你掂左唔會有人關心係咪靠外父，
做生意就係靠外來資金，
銀行同外父都唔會有分別
最緊要你真係有料就得啦

最on9係你條女唔介意反而你介意
人地冇嫌你窮，你反而嫌人有錢？

而最最最緊要一樣野係你都鐘意你條女，
咁仲有咩好擔心？？
你一開始拍拖已經解決左人地半世人要煩嘅問題啦，
我覺得你似哂命多啲囉

其實冇所謂，而家D人咁長命
佢第時有咩遺產都可以直接俾孫

反而個女仔人品好係香港好罕有，就算結唔到婚拍落去都唔會有咩遺憾

我反而覺得如果因爲佢屋企人而分手會勁傷心

話你on9驚你嬲

物質上從來無話襯唔起，只有思想上跟唔上。
識個公屋仔搭中產，佢做sales 都做到自己開批發發圍。 不過你條囡要等到就真

加油啦

你應該諗點樣比到最好的野佢，到佢老豆老母真係開聲先算啦，唔好諗咁多。

我會再再再努力

自卑你就輸一世

講堅 唔係做醫生律師 ibanker 窮撚同有錢女拍左2 3年老豆老母知左 如果仲未搵到大錢咪又係分 大家背景 見識 爭咁遠

吉穿condom la

努力D 分分鐘就係你哩代就可以擺脫貧窮
唔係話靠老婆 但最起碼男人既負擔都輕D

大部份有錢人最撚麻煩係屋企 而家條女未出黎社會見識小
遲下就見到反差 好易比較 再加埋屋企人實會睇唔起你 你要比平常人努力好撚多倍先有機會令佢地對你改觀
最後好多野都會因為基於錢呢個問題 唔開心

試過2次 所以有錢女 屌完就開心玩下就算

女人未出黎做野同出左黎做野性格會唔同

窮撚到有出頭天 做唔到富爸爸個仔 咪試下做個仔個富爸爸囉 加油呀

既然冇價值觀問題就唔諗咁多，俾返d信心自己，如果你對自己都冇信心，條女遲早走

揼大佢個肚啦戇鳩

我都係咁同自己講，我知自己方向，可以越黎越好
但未來十幾廿年都唔會係自己可以享受

中出大肚啦 等乜

如果真係變到唔啱大家嘅話就係另一個問題了
暫時佢都為左我去改去學，我都好感動

食好住好慣左嘅人
同你講唔洗要好好嘅生活果時

你就要諗清楚可唔可以一齊捱到

師兄過來人先話你聽， 講得好啱條女有冇問題根本就唔係主要原因，主要原因係佢屋企人，有錢人嘅價值觀就係你唔係佢哋嗰類人，佢就永遠都睇你唔起， 講緊唔係話你有幾努力有幾上進就可以係佢哋心入面加分， 同埋阿爸阿媽說話嘅力量好大再加埋佢越嚟越大出去做嘢見識過社會險惡之後

苦盡甘來 加油啦~

你代入去人地阿爸個角色諗下, 辛辛苦苦養到個囡咁大, 緊係想佢嫁個比到幸福佢嘅人啦

有錢仔係好, 但有錢仔都好多缺點, 如果阿世伯都係白手興家, 咁就睇下巴打有冇阿世伯當年仲未發蹟時嘅影子啦

男人可以窮, 但比人睇到你冇志氣唔上進就死硬

你咁後生, 咪試下行下先囉 .... 見識下無壞 ...

我覺得可以比到幸福佢，都唔會話真係捱
但同啲有錢人好大差距

通常有錢時都唔會在乎錢
因為所有物質既野話有就有
反而想要心理上既慰籍
不過你開得post.咁鬼自卑既話
已經唔駛講咁多野

人生贏家
建議你即刻中出, 有BB就結始, 之後靠外父
上一代班有錢佬好多都係咁

話說我屋企算小康，上一輩有大學讀；相反女朋友屋企人無點讀書但炒樓發達

好多時有錢唔一定有文化 無讀書又發達嘅人通常都好麻煩

完全想像唔到雙方見家長回點 怕自己兩老受氣

做男人錢可以無，心胸唔可以無。
你唔同人鬥有錢咪得。

你去死

咁做N展同做生意唔同嘅

希望個巴打遲啲考慮下做生意啲嘢
（考完牌之後。）

男人更加啦

介紹做sell 屎，證明其實唔算真有錢
真有錢應該起碼介紹做投資銀行sell 屎啦

咁都唔係差好遠!
加油

有人介紹份底薪30k up嘅sale唔做
去做份1xk嘅工 屋企人都冇咩意見
你覺得呢

我差唔多咋喎

傻仔比隻好牌你都唔識上

代表中產囉
有錢就唔會介紹3萬sell 屎啦

佢住緊間屋都成20m

樓主身在福中不知福 你俾心機做運動，食下保健品，練好啲床上功夫。條女之後仲驚你唔要佢，佢仲怕同你有距離感呀

你grad左一年都搵到2xk都幾勁下

疊埋心水做駙馬爺未算囉

咁要靠外來資金發圍梗係做生意架啦
唔通叫外父入股自己老闆，叫老闆加多啲人工比自己咩

引擎仔仲衰 毫無技能 遲早俾人炒

結婚果日變富2代

有人講唔等於我都係咁諗 先唔講有無層樓 起碼你都講下佢點解落左個b 你就咁講比我嘅感覺就係你太介意呢件事囉 如果佢係貪玩比人中出無計劃生仔嘅情況落仔 我都覺得佢唔抵幫 最後 無人需要你服侍 收番埋啦

都啱，港豬福利咁差，有料入ibank 醫生，由0開始起家都仆街啦

我想做生意，不過真係好難，好多生意基本上比人壟斷哂，比你諗到啲咩新野，啲大財團一樣可以抄你再發大黎搞 一樣收皮

其實依家做咩都難咖啦

希望樓主唔好放棄 畢業一年有20k up已經好好

soft rice king. 你冇父載, 但有女幹

梗係唔係講緊依家啦

你一定要考咗個牌先 ，咁都講緊三四年（如果你一次考到）

跟住即刻升職又做一排

之後睇下個市場需要啲咩囉

難聽D講句，睇條女原本個人見識去到邊
原本有錢既人出到去只會覺得其他人窮佢好撚多

冇錯，呢個係我暫時嘅目標，但唔可以慢，因為女仔青春有限，知佢會想早啲結婚

傻豬豬來嘅

只要你乖仔，俾到安全感佢，正常女仔已經謝天謝地嘞

為未來多作打算，show俾佢睇

自卑真係好麻煩

只有改善自己呢樣野

屌你咩，
用自己錢就話驚啫，
叫你用人地錢都驚驚青青，咁就死得啦

我覺得倒返轉，用自己錢就點輸都係自己嘅事

把握發達機會
你個仔唔會冤你

too young too simple

富豪都靠老婆發達

好想知咩叫勁有錢
唔同level既人 眼中既勁有錢好唔同

耐左就笑鳩你

新鮮

新奇

食開魚翅都想試粉絲啦

住緊間屋千幾二千萬
屋企又有車位咁
可能對某啲人黎講唔算好有錢
不過對我黎講已經好有錢

誠仔都係咁發達

無限中出
無限美好

正

驚撚咩
有錢佬錫個女既
一定係想個女婿老實窮撚

我有個friend做中學教師
同個女學生一齊左，年紀差14年
我個friend窮撚，條女屋企開十幾間茶餐廳

啱啱上年結婚，佢外父仲俾左層柏麗灣佢地住

只能說舒適生活

住得起呢個價位嘅樓都唔算有錢 ？

唔求幫手 只求唔反對 唔反感

咁你m屬性強唔強？
當你寵物咁玩，你頂得蒲嗎？

如果你條女真係有錢既多數都冇野

係D中產先煩，有車有樓可以去下旅行
但冇被動收入個D，兩個老野未來冇保障
咪指意個女婿囉

自己屋企勁有，幾代洗唔晒既
但求你對佢個女好，份人唔鬼就夠啦

我唔知你經歷左D咩
但唔係所有人都用別人既痛苦建築自己既快樂

幾大都要keep 住

咁佢地應該中產

其實係幾大壓力
同樓主差唔多情況
我好你少少叫考到個牌
但一諗到就有些少淆底

咁瀨野啦
中產最白鴿眼
見高擺見低踩

其實GRAD一年2K已經好好
有冇諗過你第時有得升職加人工，
捱多10年咪又係可以變小康之家，可以比仔女學唔同既野，出國留學，一家每年去旅行

雖然唔知係有錢既程度係點，
但以你而家咁已經可以過舒適既生活既節奏

佢老母好拜金
拆散咗我哋，條女又聽晒老母講

祝巴打好運同幸福

做左幾年？咩價位左右 ？

我都好怕

我知會越黎越好，但呢幾年黃金時間
女仔唔想咁遲結
如果拍拖又遲遲唔見屋企人又唔知點咁

咪諗咁多

要摸清楚佢屋企人咩諗法

你邊行先得架

蜜月期未過果陣，都可以既
當一去到吵架，乜都講時就唔係果回事
除非立心做寵物仲可以維持關係

仆偕遇正仆偕磁鐵例外

E&M

咁唔同啦
無參考價值

冇野嘅，自卑啫，
冇料冇本事行到邊都驚比人玩架啦，
排骨仔行入球場，
唔驚比mk 打都驚比波省親，
你試下the rock 咁款行入，
人地驚過你啦

上面話驚人睇唔起果班，
根本唔知重點，
假設佢屋企真係好錫粒女，
你識得搞掂到佢個女，
佢春袋都比你揸住左啦，
你估佢怕你玩殘佢個女定係怕個女第時冇錢洗丫
邊個先係老細呀

咪又係人一個， 對人好d就ok
人地屋企有錢都係想個女嫁個對佢好既人

最怕識到d窮又嫌你窮既就最仆街

咁咪中出左佢囉
可以Skip好多步

價值觀

自卑將會成為你地感情既一大障礙

有乜撚分別

你咪兒登仔囉
我意思係中間過程無哂
你知之後即飛定嘈完交分手
你中間嗰段過程無哂對樓主個問題一啲幫助都無
定你想曬命？ 又阿嬌又送樓

唉，其實我都唔係咁想提起
我講返中間過程先
啱拍拖頭一個月佢都好誠實地同我講落過小朋友，掙扎咗幾日決定繼續一齊；喺呢3年多，原本我同ex都幾恩愛，佢都幾稱職嘅一個女朋友，亦都打算將近求婚。不過喺佢轉咗份新工後，佢嘅態度同行為有啲異樣，最後畀我親眼見到啲非常親暱嘅msg（無心睇佢電話，咁啱信息收到而顯示出嚟）
簡單啲講，即係我畀人帽咗 最後我都原諒佢，大家當無事發生，繼續拍拖，但日子耐咗，成日總覺得佢仍然有啲怪怪地，最後亦因為條刺喺心度而放棄。
分咗手唔夠兩星期已聽聞佢已有新戀情

雖然個原因同落仔同貧富差距無關
但都好欣賞巴打你講出嚟俾大家知
靚女多人溝 無計全世界最不缺就係狗公

好似幾好仔，樓主加油

所以啲兒登仔話啲女人係雞係公廁唔是無道理（大部分）

差啲以為自己開po
女朋友屋企有樓s
fresh grad 果時23k
而家做左三年都係26
老豆係我14歲病死

只要你條女接受你，就無問題。但你要預條女無30歲都唔會嫁俾你，因為要佢父母覺得自己個女開始貶值，先結到婚，佢先會改觀

如果你搞大佢，佢老竇老母會成世都會唔當你係半邊仔

我而家條女就係
好就好在佢仲同我捱
唔知幾時收皮

咁都好過你同你女朋友都係窮撚嘅

(我同女朋友都係窮撚）

搵緊2xk 其實係好少 仲諗追父幹
Btw 真愛好似可以當麵包食

一齊加油

一齊努力唔得？

我知好少，努力緊囉

快中出條女

香港一間800呎都最少千幾二千萬啦，係條街求其指都係
中產最想向上流

有呀 但好難儲錢

之前條女都係
好快分手
價值觀唔同

增值自己揾多啲，我都係只有咁諗

咁應該唔止，佢住千幾尺，三房兩廁

瘋狂中岀啦！